big 6得死利狗冇份落袋,好心唔好出黎抽水啦

係都要伸個龜頭出黎比人撚

名我就唔開啦 廢事比人話我玩針對啦

sor呀原來抽水都要講資格

唔係講唔講資格 係利狗冇資格抽水

咁即係講定唔講 我有d亂

😂😂😂

贊仔好波

冇利狗份呀 柒頭

樓主獌狗